本土港獨義士係時候放棄用連登宣傳

今日判刑，可見時事台人流已經好少，一早因為連囝縱容五毛走鬼晒

剩低嘅一係五毛，一係唔理政治，一係已經係自己人圍爐 我哋嘅目標觀眾根本唔喺度

長江後浪推前浪，想做大個餅一定要向新一代落手，抗衡支那洗腦，讓香港人有凖備等機會成熟

同時祝入嚟嘅五毛：

留言一次染愛滋
留言兩次仆街暴斃
留言三次全家死清光
留言四次永遠做支那人

愛滋仔

呢個投訴根本唔係咁用

仲有班波台狗同五毛一唱一和

勇武走人

勇武祝福

有部分係五毛扮

網上靠人數迫政府

見到波台假膠都唔開胃啦

邊個用連登宣傳啊？

真心問句點解唔同意見就係5毛

唔知

請去濫交

有acc好多年啦